今日夏神又要比曼狗打足90分鐘了

死曼狗man mark夠夏神未

屌你老母啦樓主

為左反我 走去含曼撚？

屌你老母 12分鐘夏神已經幫兩隻曼狗申請拎王牌

王牌有幾王

慘到學肥絲

長進少少好唔好

依家先第二張黃
屌你食屎曼狗

屌你老母就叫含曼撚？

係

最好打得斷佢對腳

顧掂你屋企個賓賓先啦

燈得好 獌狗

夏狗王牌了

打狗都要黃 球例係時候要改進啦

下半場去撚左邊

世三有出場?

比兩隻狗打撚到傷曬點踢呀

曼狗兩張黃牌邊到來？

咪入左兩球

傷撚晒就叫沙利換左佢啦

蠃到？

傷曬都夠資格對曼狗個到先勁
唔講以為曼狗蠃左波

贏唔到啊

第一句up乜鳩
唔講以為世三中出左曼狗90分鐘

咁都唔明 就算傷都應付到曼狗
有幾難明呀？

好在球夏神入左7球 怕你誤會左其他人

諗下點追返2分好過啦

隱形左半場都叫應付到

聽講最後和左波
唔講以為夏神真係冇份踢 全場比人侵犯最多
都可以話佢唔關事？

嘻

大家開心下

和唔和波同世三咩表現有關係?
邊度可以睇全場既數據

和波唔關世三事？ 場波永遠得入波同助攻者關事？
咁防守球員死得啦

咁講成場波在場既叫有貢獻啦
進攻球員唔關入波助攻事仲有咩可以代表佢勁呀

分波拉邊 引幾件 都唔勁？

有撚用呀
入果2球都唔關佢事
唔入果d都計既咁咪勁囉

屌愈講愈離題

令楊狗同馬迪狗下半場踢得斯文左都唔關事？

係你自己要離題 睇睇標題啦
講緊夏神比狗打呀 你係到講乜鳩呀

我一入黎咪話條友去撚左邊
俾人打乜撚

原來咁就叫勁
佢地斯文左對個賽果有咩影響

又冇影響

所以話防守球員（特別係龍門）對球賽=冇貢獻係真

咁關個標題咩事？ 咁叫貼題 你al拎咩成績？

堂堂世三要計埋晒d逼人拎牌令人踢到斯文黎做貢獻同叫做勁

堂堂敵機亞都比人入2球啦

咁俾班曼狗打左幾耐呀
洗唔洗講到咁撚白呀屌你
中學未畢業
聽日唔洗返學

打左90分鐘

實貼題未呀

世三硬foul拎黃=打狗

比人foul=被狗打